點解咁多流星碎石都打唔中地球?

地球歷史，在地球由原始太陽星雲的部份物質構成後計起，科學家估計大約有46億到50億年之間。而因為表述這麼長久的時間有所困難，可將地球的歷史模擬為二十四小時（將地球形成的時間設定為凌晨零時，而此時此刻為翌日的凌晨零時），每秒大約代表5萬3000年，而大爆炸與宇宙形成的時刻，則大約在137億年前[1]，以此模擬時間來說約等於三日前，即地球誕生前兩日。

咁多億年都打唔中? 地球真係福地

好似係因為有木星幫拖

侏羅紀果次唔計？

月球幫手擋咗唔小。

俄羅斯境內咪有遠古時期既隕石坑

點解冇粒打穿南北? 或地球一分為二

認真討論，大部分都係 大氣層磨摩燃燒氣化
大嗰啲通常會比其他星球/月球吸走。

因為已經種穩定左

廢老推車行馬路都唔係個個比車撞

冇錯
因為有木星同土星，兩個都大大隻，佢地既引力令經過既流星都轉咗彎，而且佢地兩個都幫地球食咗唔少流星

樓主係咪未聽過有樣野叫流星

福地

木星土星擋左大部份
入到黎仲有月球

咁木,土應該食晒殞石,仲咁堅挺?

打得中就唔叫地球啦

氣體行星黎架

質量大到可以打爆地球 咁應該可能大過小行星

其實佢地係氣體

MIB 3 味講左 地球有防禦系統嗎

月球凹凸不平的原因

一億年係宇宙有幾多啫